其實未來發展，應該集中在改善醫療、住屋、網絡

經過武漢肺炎一疫，證明好多野根本可以在網上進行都無問題。
只係住宅太細或住宅環境唔好，先需要Office和學校。
所以未來社會，應該要集中改善住宅環境。

小學或以下：仍有需要實體教師教授及支援。
中學或以上：可被網校取代
大學：網校 + 實驗室和公共研究所就得。
辦公室： Home Office 就得